<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sekolah on LOMBA AGUSTUSAN</title>
    <link>https://www.lombaagustusan.github.io/categories/sekolah/</link>
    <description>Recent content in Sekolah on LOMBA AGUSTUSAN</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <copyright>Copyright 2021 [lombaagustusan.github.io](https://lombaagustusan.github.io)</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Aug 2021 09:09:41 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.lombaagustusan.github.io/categories/sekolah/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cara Pembayaran Subsidi Upah Kepada Pekerja</title>
      <link>https://www.lombaagustusan.github.io/cara-pembayaran-subsidi-upah-kepada-pekerja/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Aug 2021 09:09:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.lombaagustusan.github.io/cara-pembayaran-subsidi-upah-kepada-pekerja/</guid>
      <description>Cara Pembayaran Subsidi Upah Kepada Pekerja. Validasi Administrasi dan Pembayaran BSU. Adapun pemberian bantuan ini ditujukan guna mencegah pengusaha memutuskan hubungan kerja dengan pekerjanya dan membantu pekerja yang dirumahkan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contoh Susunan Acara 17 Agustus Tingkat Rt</title>
      <link>https://www.lombaagustusan.github.io/contoh-susunan-acara-17-agustus-tingkat-rt/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Aug 2021 18:46:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.lombaagustusan.github.io/contoh-susunan-acara-17-agustus-tingkat-rt/</guid>
      <description>Contoh Susunan Acara 17 Agustus Tingkat Rt. Lingkup kecil tak membuat semangat para warga di kalangan RT karena acara perayaan HUT RI atau acara tujuh belasan ini juga diadakan dilingkup RT dan acara ini biasanya tak kalah meriahnya dengan acara-acara dilingkup yang lebih luas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Subsidi Upah Cair Lagi</title>
      <link>https://www.lombaagustusan.github.io/subsidi-upah-cair-lagi/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Aug 2021 12:42:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.lombaagustusan.github.io/subsidi-upah-cair-lagi/</guid>
      <description>Subsidi Upah Cair Lagi. Rencananya besaran subsidi upah adalah Rp12 juta akan disalurkan dalam sekali penyaluran. Jika mengacu pencairan tahun lalu pekerja dengan upah di bawah Rp5 juta mendapatkan BLT subsidi gaji Rp24 juta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Laporan Subsidi Upah</title>
      <link>https://www.lombaagustusan.github.io/laporan-subsidi-upah/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Aug 2021 00:11:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.lombaagustusan.github.io/laporan-subsidi-upah/</guid>
      <description>Laporan Subsidi Upah. Presiden Joko Widodo meluncurkan secara resmi bantuan subsidi upahgaji BSU kepada pekerjaburuh bergaji di bawah Rp5 juta senilai Rp600 ribu per bulan selama empat bulan di Istana Negara Jakarta Kamis 2782020 pagi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pengumuman Perlombaan 17 Agustus Dalam Bahasa Inggris</title>
      <link>https://www.lombaagustusan.github.io/pengumuman-perlombaan-17-agustus-dalam-bahasa-inggris/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Aug 2021 12:04:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.lombaagustusan.github.io/pengumuman-perlombaan-17-agustus-dalam-bahasa-inggris/</guid>
      <description>Pengumuman Perlombaan 17 Agustus Dalam Bahasa Inggris. Doc Contoh Surat Edaran Meminta Sumbangan Untuk Acara Hut. Admin dari blog Bagikan Contoh 2019 juga mengumpulkan gambar-gambar lainnya terkait contoh pengumuman lomba 17 agustus di sekolah dalam bahasa inggris dibawah ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gambar Perlombaan 17 Agustus Kartun</title>
      <link>https://www.lombaagustusan.github.io/gambar-perlombaan-17-agustus-kartun/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Aug 2021 10:19:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.lombaagustusan.github.io/gambar-perlombaan-17-agustus-kartun/</guid>
      <description>Gambar Perlombaan 17 Agustus Kartun. Cara menggambar dan mewarnai tema lomba 17 agustus kemerdekaan ri dengan gradasi warna crayon oil pastel yang bagus dan mudah untuk pemula.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kata Kata Lucu Perlombaan 17 Agustus</title>
      <link>https://www.lombaagustusan.github.io/kata-kata-lucu-perlombaan-17-agustus/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Aug 2021 00:22:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.lombaagustusan.github.io/kata-kata-lucu-perlombaan-17-agustus/</guid>
      <description>Kata Kata Lucu Perlombaan 17 Agustus. Tidak terasa bulan Agustus telah menghampiri kita itu artinya bakal ada banyak sekali acara yang terkait dengan 17an mulai dari syukuran selamatan peringatan detik-detik proklamasi dan upacara bendera serta aneka perlombaan yang diselenggarakan untuk memeriahkan kemerdekaan Indonesia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Subsidi Upah Perkeso Untuk Pekerja</title>
      <link>https://www.lombaagustusan.github.io/subsidi-upah-perkeso-untuk-pekerja/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Aug 2021 12:37:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.lombaagustusan.github.io/subsidi-upah-perkeso-untuk-pekerja/</guid>
      <description>Subsidi Upah Perkeso Untuk Pekerja. Akuan Pengisytiharan PSU50 Borang Maklumat Pekerja. Pemerintah Gulirkan Bantuan Subsidi Upah Rp1 Juta untuk Pekerja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Data Bantuan Subsidi Upah Bpjs Ketenagakerjaan</title>
      <link>https://www.lombaagustusan.github.io/data-bantuan-subsidi-upah-bpjs-ketenagakerjaan/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Aug 2021 11:51:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.lombaagustusan.github.io/data-bantuan-subsidi-upah-bpjs-ketenagakerjaan/</guid>
      <description>Data Bantuan Subsidi Upah Bpjs Ketenagakerjaan. Tahap pertama sebanyak 1 juta pekerja dijadwalkan akan menerima dana segar tersebut. Selasa 10 Agustus 2021 0845 WIB.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Subsidi Upah Januari 2021</title>
      <link>https://www.lombaagustusan.github.io/subsidi-upah-januari-2021/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Aug 2021 10:22:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.lombaagustusan.github.io/subsidi-upah-januari-2021/</guid>
      <description>Subsidi Upah Januari 2021. KAPAN Bantuan Subsidi Upah 2021 Cair Tanggal Berapa Pencairan BSU Pekerja Rp1 Juta dari Kemnaker Pada tahun 2020 lalu pemerintah memberikan bantuan sebesar Rp600 ribu perbulan bagi setiap pekerja yang terdaftar di BPJS Ketenagakerjaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Subsidi Upah Sampai Bila</title>
      <link>https://www.lombaagustusan.github.io/subsidi-upah-sampai-bila/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Aug 2021 21:51:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.lombaagustusan.github.io/subsidi-upah-sampai-bila/</guid>
      <description>Subsidi Upah Sampai Bila. Pemerintah Dukung Pekerja Realisasi Bantuan Subsidi Upah Capai 9394 16 Des 2020 Menteri Ketenagakerjaan Ida Fauziyah bersama Anwar Sanusi Sekretaris Jenderal Kementerian Ketenagakerjaan dan Agus Susanto Direktur Utama BP Jamsostek memberikan keterangan pers mengenai program Bantuan Subsidi Upah BSU di Jakarta Rabu 16 Desember 2020.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lomba 17 Agustus Karang Taruna</title>
      <link>https://www.lombaagustusan.github.io/lomba-17-agustus-karang-taruna/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Aug 2021 12:08:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.lombaagustusan.github.io/lomba-17-agustus-karang-taruna/</guid>
      <description>Lomba 17 Agustus Karang Taruna. Ini Ciri-ciri Karang Taruna Pemalak Sumbangan 17 Agustus ke Warteg Tangsel Minta Sumbangan Lomba 17 Agustus Peristiwa pungli itu terjadi pada Minggu 18 malam.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lomba 17 Agustusan Yang Unik Dan Lucu Terbaru</title>
      <link>https://www.lombaagustusan.github.io/lomba-17-agustusan-yang-unik-dan-lucu-terbaru/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Aug 2021 04:44:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.lombaagustusan.github.io/lomba-17-agustusan-yang-unik-dan-lucu-terbaru/</guid>
      <description>Lomba 17 Agustusan Yang Unik Dan Lucu Terbaru. Bagi Mom yang merasa jago jangan dulu terlalu percaya diri. Pelaksanaan atau penerapan pertama ide lomba balap karung lucu dengan pakai helm ini adalah pada 17 Agustus 2017 silam lomba balap karung pakai helm ini pun viral dan sampai sekarang masih menjadi trend.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bantuan Subsidi Upah 2021 Kapan Cair</title>
      <link>https://www.lombaagustusan.github.io/bantuan-subsidi-upah-2021-kapan-cair/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Aug 2021 15:15:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.lombaagustusan.github.io/bantuan-subsidi-upah-2021-kapan-cair/</guid>
      <description>Bantuan Subsidi Upah 2021 Kapan Cair. Guru Honorer Juga Bakal Terima Bantuan Subsidi Gaji Rp 1 Juta. Bantuan subsidi gaji atau upah bukan program baru karena sebelumnya BSU juga sudah pernah dilaksanakan sebelumnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Daftar Subsidi Upah Bpjs Ketenagakerjaan</title>
      <link>https://www.lombaagustusan.github.io/cara-daftar-subsidi-upah-bpjs-ketenagakerjaan/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Aug 2021 16:45:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.lombaagustusan.github.io/cara-daftar-subsidi-upah-bpjs-ketenagakerjaan/</guid>
      <description>Cara Daftar Subsidi Upah Bpjs Ketenagakerjaan. Tanya Jawab Seputar BLT Subsidi Gaji Rp 1 Juta. Bantuan subsidi upah BSU akan disalurkan kembali oleh pemerintah melalui Kementerian Ketenagakerjaan Kemnaker.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wage Subsidy Upah</title>
      <link>https://www.lombaagustusan.github.io/wage-subsidy-upah/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Aug 2021 16:05:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.lombaagustusan.github.io/wage-subsidy-upah/</guid>
      <description>Wage Subsidy Upah. Jakarta ANTARA - Manpower Minister Ida Fauziyah said the governments wage subsidy program bantuan subsidi upah or BSU was expected to help prevent workers affected by COVID-19 from getting laid off amid the enforcement of public activity restrictions PPKM.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Subsidi Upah Pekerja Semakan</title>
      <link>https://www.lombaagustusan.github.io/subsidi-upah-pekerja-semakan/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Aug 2021 12:38:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.lombaagustusan.github.io/subsidi-upah-pekerja-semakan/</guid>
      <description>Subsidi Upah Pekerja Semakan. Menaker Ida Kemukakan Skema Bantuan Subsidi Upah Tahun 2021 bagi Pekerja Jakarta&amp;ndash;Menteri Ketenagakerjaan Ida Fauziyah menyatakan bahwa terdapat beberapa perbedaan antara skema bantuan subsidi gajiupah BSU tahun 2021 dan tahun 2020 bagi pekerja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pembukaan Pengajuan Umkm 2021</title>
      <link>https://www.lombaagustusan.github.io/pembukaan-pengajuan-umkm-2021/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Aug 2021 09:48:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.lombaagustusan.github.io/pembukaan-pengajuan-umkm-2021/</guid>
      <description>Pembukaan Pengajuan Umkm 2021. Syarat Mekanisme Pengajuan hingga Cara Cek Bantuan di eformbricoid. Masih bisa daftar ini cara mudah ajukan BLT UMKM Rp 12 juta via online Cara mengajukan BLT UMKM Cara mengajukan usulan BLT UMKM diatur dalam Permenkop Nomor 2 Tahun 2021.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pengajuan Umkm Bri 2021</title>
      <link>https://www.lombaagustusan.github.io/pengajuan-umkm-bri-2021/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Aug 2021 07:04:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.lombaagustusan.github.io/pengajuan-umkm-bri-2021/</guid>
      <description>Pengajuan Umkm Bri 2021. Minggu 3 Januari 2021 0231. Ilustrasi - Saldo Rp 12 Juta Cair BLT UMKM 2021 di PNM Mekaar BNI dan eformbricoidbpum Cek Disini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flyer Agustusan</title>
      <link>https://www.lombaagustusan.github.io/flyer-agustusan/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Aug 2021 11:03:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.lombaagustusan.github.io/flyer-agustusan/</guid>
      <description>Flyer Agustusan. FREE Tanpa biaya tambahan Tulis di catatan custom nama serta type finishing mata ayam kantung untuk bambu lipat saja lebih bahan jika tidak ada catatan di keterangan order kami akan kirimkan sesuai dengan pesanan tanpa custom nama dan type finishing mata ayam.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contoh Hadiah Lomba 17 Agustus Untuk Anak Anak</title>
      <link>https://www.lombaagustusan.github.io/contoh-hadiah-lomba-17-agustus-untuk-anak-anak/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Aug 2021 02:04:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.lombaagustusan.github.io/contoh-hadiah-lomba-17-agustus-untuk-anak-anak/</guid>
      <description>Contoh Hadiah Lomba 17 Agustus Untuk Anak Anak. Hasil video bisa diunggah di IG Panitia untuk keperluan penilaian juara 12 dan 3.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pengajuan Bantuan Umkm 2021</title>
      <link>https://www.lombaagustusan.github.io/pengajuan-bantuan-umkm-2021/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Aug 2021 09:56:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.lombaagustusan.github.io/pengajuan-bantuan-umkm-2021/</guid>
      <description>Pengajuan Bantuan Umkm 2021. UMKM Bekasi Karawang dan Cikarang juga bisa mengajukan. Siapkan sejumlah dokumen lalu daftarkan. Pengajuan BLT UMKM tahap kedua akan dibuka hingga 28 Juni 2021 mendatang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Formulir Pendaftaran Lomba Agustusan</title>
      <link>https://www.lombaagustusan.github.io/formulir-pendaftaran-lomba-agustusan/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jul 2021 03:57:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.lombaagustusan.github.io/formulir-pendaftaran-lomba-agustusan/</guid>
      <description>Formulir Pendaftaran Lomba Agustusan. Peserta WAJIB mengunggah video hasil karya pada akun media sosial sesuai dengan syarat dan ketentuan khusus masing-masing kategori dengan maksimal 1 satu karya per peserta dan menyertakan tautannya pada formulir pendaftaran.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Syarat Subsidi Upah 2021</title>
      <link>https://www.lombaagustusan.github.io/syarat-subsidi-upah-2021/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Jul 2021 22:11:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.lombaagustusan.github.io/syarat-subsidi-upah-2021/</guid>
      <description>Syarat Subsidi Upah 2021. JAKARTA - Pemerintah melalui Kementerian Ketenagakerjaan menargetkan sebanyak 87 juta penerima bantuan subsidi gajiupah BSU tahun 2021 bagi pekerjaburuh senilai Rp1 juta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contoh Proposal Lomba 17 Agustus Tingkat Rt</title>
      <link>https://www.lombaagustusan.github.io/contoh-proposal-lomba-17-agustus-tingkat-rt/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Jul 2021 03:55:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.lombaagustusan.github.io/contoh-proposal-lomba-17-agustus-tingkat-rt/</guid>
      <description>Contoh Proposal Lomba 17 Agustus Tingkat Rt. Contoh Proposal Kegiatan Peringatan Hari Kemerdekaan 17 Agustus 2019 - CEMITI Contoh Proposal Dana Kegiatan 17 Agustus 2019 HUT RI ke-74 PDF-DOC FORMAT ADMINISTRASI DESA Contoh Proposal Kegiatan Peringatan Hari Kemerdekaan 17 Agustus 2021 - Nekopencil Contoh Proposal Kegiatan Lomba 17 Agustus - Berbagi Contoh Proposal Contoh Proposal Kegiatan 17 Agustus Contoh Oliv Cute766 Contoh.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lomba 17 Agustus Lucu Bikin Ngakak 2018</title>
      <link>https://www.lombaagustusan.github.io/lomba-17-agustus-lucu-bikin-ngakak-2018/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Jul 2021 13:02:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.lombaagustusan.github.io/lomba-17-agustus-lucu-bikin-ngakak-2018/</guid>
      <description>Lomba 17 Agustus Lucu Bikin Ngakak 2018. 60 Lomba 17 Agustus yang Unik dan Lucu Bikin Ngakak Untuk meriahkan hari kemerdekaan Indonesia yang jatuh pada tanggal 17 Agustus ada banyak sekali lomba yang diadakan disetiap daerah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Subsidi Upah 2021 Kapan Cair</title>
      <link>https://www.lombaagustusan.github.io/subsidi-upah-2021-kapan-cair/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Jul 2021 06:01:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.lombaagustusan.github.io/subsidi-upah-2021-kapan-cair/</guid>
      <description>Subsidi Upah 2021 Kapan Cair. Adapun besaran Bantuan Subsidi Upah yang langsung dikirim ke rekening karyawan sebesar Rp 1 juta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Subsidi Upah Pekerja Gelombang 2</title>
      <link>https://www.lombaagustusan.github.io/subsidi-upah-pekerja-gelombang-2/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Jul 2021 12:03:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.lombaagustusan.github.io/subsidi-upah-pekerja-gelombang-2/</guid>
      <description>Subsidi Upah Pekerja Gelombang 2. Diketahui bantuan Langsung Tunai BLT subsidi gaji Rp 600 ribu gelombang kedua untuk karyawan swasta dengan upah di bawah Rp 5 juta dan terdaftar di BPJS Ketenagakerjaan akan segera disalurkan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Subsidi Upah Kemendikbud</title>
      <link>https://www.lombaagustusan.github.io/subsidi-upah-kemendikbud/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 08:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.lombaagustusan.github.io/subsidi-upah-kemendikbud/</guid>
      <description>Subsidi Upah Kemendikbud. Bantuan Subsidi Upah Mulai Dicairkan Cek Nama Anda Disini. Pemerintah memberikan bantuan subsidi upah BSU bagi pendidik dan tenaga kependidikan Non-Pegawai Negeri Sipil Non-PNS sebagai salah satu upaya membantu m.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Video Lomba 17 Agustusan Yang Unik Dan Lucu Untuk Ibu Ibu</title>
      <link>https://www.lombaagustusan.github.io/video-lomba-17-agustusan-yang-unik-dan-lucu-untuk-ibu-ibu/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Jul 2021 13:25:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.lombaagustusan.github.io/video-lomba-17-agustusan-yang-unik-dan-lucu-untuk-ibu-ibu/</guid>
      <description>Video Lomba 17 Agustusan Yang Unik Dan Lucu Untuk Ibu Ibu. Ide Lomba Online 17 Agustus. Lomba 17 Agustusan yang Unik dan Lucu Bikin Ketawa.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>